μ's永遠愛好者交流區（22）堅持、不要忘記

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬:株式会社ストレイキャッツ
Stray Cats 公式HP:
事務所 公式HP:
EmiRing 公式HP:
FC twitter:
舊twitter:
新twitter:
Instagram:
Blog:
Line Channel:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア
コロムビア 公式HP:
事務所 公式HP:
内田彩 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Instagram:
Ameba Blog:
Line Blog:
YouTube Channel:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
事務所 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
事務所 公式HP:
Pile 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Instagram:
舊Blog:
Ameba Blog:

飯田里穂
唱片發行所屬: TKMA，NBCユニバーサル
(舊)TKMA 公式HP:
(新)NBCユニバーサル 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所 公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Instagram:
Ameba Blog:

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
事務所 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Instagram:
Ameba Blog:

徳井青空
事務所 公式HP:
官方twitter:
徳井青空オフィシャルファンクラブ “ぐーもる荘”:

twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:
Blog:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
事務所 公式HP:
南條愛乃 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

fripSide NBC 公式HP:
fripSide 公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:
官方twitter:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2020-03-25
New Single「A song for You! You? You!!」

2019-12-25
μ'ｓ Memorial CD-BOX『Complete BEST BOX』

新田惠海
2020-03-25
Re-Debut Single「Sing Ring」

內田彩
2020-03-04
4thシングル『Reverb』

2019-11-27
4th アルバム『Ephemera』

三森すずこ
2019-12-04
9thシングル「チャンス！ ／ ゆうがた」

Pile
2019-08-16
写真集「Roots of Pile Busan⇔Seoul」

飯田里穂
2019-12-04
アルバム「20th Anniversary Album -rippihylosophy-」

楠田亜衣奈
2019-07-17
5thアルバム 「The LIFE」

徳井青空
2019-03-27
シングル「ミュージカルコネクト -diva. Miucat & Festa-」

南條愛乃
2019-07-24
4th フルアルバム 「LIVE A LIFE」

久保ユリカ
2019-03-27
シングル「ミュージカルコネクト -diva. Miucat & Festa-」

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post(好似係)

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

個post好矛盾 班女奶哂共 三月仲要一批批上去奶 好難睇

星空凛夠晒黃

day0都食燒肉，day1晚求其揾啲野食咪算囉

完場都10點，應該得番居酒屋

食乜都好啦 首先要有位

[乜柒都未定嘅fes完場off會參加表格]

Day1 現地完場off會：校服控大西亜玖璃絲打貧窮的たまご斷鳩估Day2 現地完場off會：校服控大西亜玖璃絲打斷鳩估

[老團32bit hi-res補完計劃眾籌差評受付中]

μ's Complete BEST BOX Chapter.1-12 WAV 32bit/96kHz

天使たちの福音～feat.μ's <ラブライブ！> WAV 32bit/96kHz

ラブライブ!Solo Live! collection Memories with Kotori WAV 32bit/96kHz

[買撚多左求幫手食]最衰burner巴

内田彩2020年曆set連特典

[順手宣傳推坑]

好評發賣中 内田彩4th album 「Ephemera」 7.2算代購

2020/1/18發売 内田彩の今夜一献傾けて 沖縄・新宿 編 DVD 預約受付中 7.2算代訂
(唔要リリイベ抽選券可以平啲比你)

2020/2/23 内田彩の魔法笑女マジカル☆うっちーfan meeting(DVD付)一般販売受付中 7.3算代購 (LLfes後7.5算)

2020/3/4発売 内田彩4th single インフィニット・デンドログラム」ED 「Reverb」 er...遲啲再算

2020/3/14-15 内田彩 5th ANNIVERSARY LIVE 二次抽選受付中 免費代抽

新post 留名，繼續潛水

lm

點加名入去

Day1 現地完場off會：校服控大西亜玖璃絲打貧窮的たまご斷鳩估好撚有錢的burnerDay2 現地完場off會：校服控大西亜玖璃絲打斷鳩估好撚有錢的burner

1日限買一件應該唔會唔夠貨

諗起當年5live物販 最前嗰批幾支幾支咁買

溫書溫到悶 整理下時間線同9up下

2016年5月 購入ゼクシィ（結婚情報誌）2016年7月 於魔法笑女event公佈結婚條件 並表示大概兩年後公佈結婚消息2018年9月開始 兩人合作event爆發增長 截至現時多達12場 且未計入網台/廣播2018年10月1日 於個人twitter上傳了一張照片、當中有一隻疑似男人、較為蒼老粗壯的手玩弄著彩的寵物キキ 隨後緊急刪除照片 改上另一張照片 並辯稱不是母親的手 不是別人的手 是她的手2019年2月21日 於blog以「大切な気持ち」為題 表示已剪短頭髮 各種膨漲的感情隨住受損髮尾一同剪走 並反問自己應該冷靜下來了吧 最後表示最重要的回憶是不會剪走的2019年2月23日 彩+天津向tour talk show尾站群馬(彩鄉下)2019年6月 於三森廣播的生日祝福表示很快在各種意味上追上三森2019年7月7日 日本七夕 於blog最後附上許願短冊照片 内容是秘密2019年7月23日 彩生日 同日公佈於福山(天津向鄉下)與天津向開event2019年10月 彩+天津向 福山event(天津向鄉下) 其後於blog放閃2020年1月 於blog突然介紹工具 並表示為雜誌附送 當年一見鍾情而買下 翻查後證實該雜誌為ゼクシィ 而當期除了附送工具 亦附送特別仕樣的結婚申請表為何不是2018年尾公佈？以ZERO-A 3月末活動休止推算 2018年尾應該已經開始出現經營困難 甚或已有結束營運的打算 而彩作為主力之一 sign這張單曲不論作為救亡或是最後之作 對ZERO-A都異常重要 所以又怎會讓彩公佈與天津向結婚此等自取滅亡的消息？可想而之當時ZERO-A是極力反對的那甚麼時候會是公佈的好時機？歌手經理人公司的轉變 適逢歌手5周年出道 加上年紀愈來越大 今年或許是個好時機為何歌手經理人公司的轉變是一個重要因素？ZERO-A在3月末活動休止後 彩一直到6月的sign發賣記念 才公開正式成為哥倫比亞所屬 新專輯準備開始製作按這情況估計 似乎是合約的問題才沒有被無縫接手 這樣一來就是簽了新約吧 而這張新約就有可能會以公佈結婚為前提簽下的短期合約 畢竟大公司總比小公司容易承受藝人結婚的風險吧這樣或許就能解釋2019年6月開始出現各種暗示、風格由少女變成熟、經常上電視以及碟一隻接一隻推出的原因 就是為了在短期內賺到最多的錢 同時透過風格改變及各種暗示從而在思想心理上潛而默化 減輕公佈結婚的震撼力最後 以上全9up 歡迎彩彩打臉...

向彩

同機見到個LLER

巴打咁早到
品川棟酒店應該好多海外LLer

佢岩岩起飛 我同佢住池袋大都會

咁早

我星期五朝早機

海運手足

收皮box先嚟搞啲咁嘅野
今晚返去聽下有咩分別先

唔撚使返去了 一聽就知邊度唔同左

溫度如何？

我淨睇星期日 星期六朝早機

咁少人 食碗拉麵去唱k練call好過了

off會 is mk behavior

反正好多人陪你

所以睇live view=On9

毒撚圍透爐都mk

ching做咩唔覆msg牙

岩岩先睇到
平時好少用TG

m唔mk唔知不過肯定gay

小妹係絲打

爻吾刂牙ching

想問凍唔凍？

岩岩降落，一陣答你 。
不過點解你唔直接問下住東京既人

住東京嗰啲都成為東京嘅形狀，
點同我哋

你又岩 凍唔凍都真係唔知點答你好

圍爐

你慣左東京嘅溫度啦，
依排香港都廿度，兩個世界嚟

日本10度=香港20度

咁我淨係着短袖衫去算

小妹背心熱褲

こんにちは、わたくしは武漢からのラブライバーと申します。
よろしくお願いします。

報告 我就一件薄長袖+羽絨 ok既頂得住

星期六係咪落雪

唔係咁易ge

我睇係咁

我部機都係出落雪圖案 不過上網睇果d天氣報告都冇咁凍

-4度痴撚線

yahoo都係雪，不過3度

Day1 現地完場off會：校服控大西亜玖璃絲打貧窮的たまご斷鳩估好撚有錢的burnerDay2 現地完場off會：校服控大西亜玖璃絲打斷鳩估好撚有錢的burner外向的毒撚

收到風呢到某位絲打真係無帶衫去

今次彩新單幾一般下 係好bright way少少...好啦其實都係差唔多
黑須老貓燒鬚定彩carry唔到首歌定點

已經唔撚記得Sunny Day Song點跳

#尋找初心的故事

尋晚loop左幾個鐘 瞓醒再聽 開始覺得好聽了

結婚雜誌blog緊接住嘅孵蛋blog +上吧日村126童貞主題
我係咪又get到啲乜野...

arena手足出黎握個手

唔凍

かよちんお誕生日おめでとう

花陽&鹿 are mine

好毒

班機應該好多粒粒

屌，我去到east tower佢哋同我講啲房爆嗮
（海外團

然後俾咗間main tower雙人房我

唔撚係掛

要信佢，佢自爆經驗好豐富

有冇ching等等會去東京站 snow halation個位

又鞭

利申尋日自費住東塔單人房 問佢可唔可以連埋fest呢三日俾同一間房我嗰陣佢已經話今日會俾間主塔房我www

想講我第一眼望到係幸子巴講係笑到停唔到

Push

好撚狗閪

已經唔出聲
又講

你班仆街

上面po錯相個位巴打
建議去站務台搵連仔幫

真係有啲唔好意思

最衰都係你

自爆有心得

今晚漏左影張金鐘m記相

聽晚影未

fes前唱k唱到凌晨3點是否有甚麼搞錯了

唔撚叫

all gay....

限品川巴打唔係嘅話冇車返酒店

喺品川見到有Ching真係着短袖衫

老團又燈到落雪

老團今次是咪諗住齋talk呃鳩人入場

南條都唔跳得，最多咪唱

屌兩日200lv

2日ali

兩日海運

今晚直接老秋等？

兩日黃埔

燒肉++

98

如果我一陣冇訓著嘅 我今晚都join

屌 睇緊乜9

訓陣先

悶撚到

一齊toilet time?

場外部++

頂哂佢D小隊
但真係頂唔住了
一走出去發現都好多人同我一樣

214gate有冇手足++

好啱

2個鐘喇屌你老母

214相認++

off會0人 發現比人fake

校服巴走場未

見佢睇得好開心

睇lv的表示就頂唔順

又唱啦屌

真係頂唔順

屌 個尿袋仲係位無拎出黎

イェッタイガー

聽日帶定D Uno出黎玩

終於最後一首

よう ルビー りこ よしこ くにきた はなまる

ちか ダイヤ まり かなん すわななか

終於

終於可以坐低休息了

透爐話去新宿嗰頭 點睇
定照原定去老秋

新宿囉

dnlm on99 live
睇live viewing都嫌嘥錢嘥時間

真假 咁新宿囉

lovelivefes=水團6live

出門口右邊黑色三角建築等 走左嘅mon post

電UO做記號

咁快散場

我係去jr站路上右邊果間excelsior cafe等你地

比我想像中少左時間，天日又入去等2個幾鐘

大西亞Pepe on99

虹團先on lun 99
未夢果林上身變咗屯門娜娜
大西亞Pepe
訓教妹 一般貨色
女版woz反而ok

Hey hey hey start dash

其實講真一開始話係水水6live 之後話μ's係嘉賓咪算

火加µ's既時間仲少過水水

聽日火火完左可以一齊出去打牌
212 Gate 等

老團有冇唱歌？

一件衫時間
Btw,我唔知邊位甩beat

聽講有支咪delay
好似係技術問題

里p甩咗好似係

小隊嗰part真係... 辛苦到

最廢的水團娃娃屌打虹團全部，應該得虹團矮仔有力一戰

騰麗名MVP

邊個似騰麗名

田野麻美 lor =.=

似咩

雪團屌打水團

setlist twitter見到嘅
水水多到，加埋SS 15首，仲要係唱全首

真

+1 hinata 好正

宜家諗返究竟水水憑乜可以做開場 fes佢老母咩 掛名fes 實際上係水livedllm 痴撚線

場Live垃圾到痴線，冇人想睇水團啊屌

咁就呃到睇老團啲錢

你地睇埋聽日SETLIST先鬧好無.....

我覺得DAY1最差係有幾個SHOT cam man跟唔到
不過舞台裝置整得幾靚

好明顯你偏見

睇唔係問題 但有咩理由有小隊live又唔係水水live

咁佢憑咩有小組live先

咁聽日setlist係咩

唔好同我講同fl一樣兩日一樣

事實就係老女人唱幾首都已經上氣唔接下氣 仲要走音走到顛 好幾個連自己角色把聲都唔記得左 仲想佢地唱多幾首？

我諗天日setlist應該一樣

水水小組變年級
火火仲有幾個人未唱

虹ヶ咲好明顯會唱埋其餘5首SOLO
老實講μ's真係聽得到唔夠氣...

仲有3作品果然都係無交流

松永真穂已經引退，點解仲有人期待A-RISE會出場

我嘅蝻蝻仲未出手

你要小心講野 可能做幸子巴2.0

咪攪啦屌

中国远征团！
武汉人出黎！！

咪攬啦屌

個爐會爆㗎

咩話 透爐巴拉絲？

好在冇去
咁多水點頂

櫻川めぐ有去睇

一首snow halation > all吧

yes 藍絲

夢への一步>all

咩話Roselia？

伊波： 聽到snow halation 喊咗

睇唔過眼官方借依次呃老團飯入場推另外2團

下 小妹一心去睇火火

kdhr同aiai都去左

r團去左一半
(少歌去左6個)

A-RISE無份唱，咪齋去睇

原來係咁

見到emi專登逐個去攬其他8個真係幾感動嘅
始終咁耐冇一齊同台過

哨牙妹個樣冇點變

其實我覺得變左
得3森呀彩德井冇變

HI ALL
小妹回來了

膝頭唔得，有得跳已經算係咁

我Pile應該無野嘛 好穩架喎佢

諗定聽日帶乜入場玩好過啦

早抖吧

咁撚早點訓 聽日又無野做有排訓 諗住開場先去 又無特別野做

BTW
SNOW HALATION反而無乜淚意
但KIRAKIRA好難頂
奇跡それは今さ ここなんだ
みんなの想いが導いた場所なんだ
だから本当に今を楽しんで
みんなで叶える物語 夢のStory

真牙
仲有start dash

今日係現地，老女人除左情懷之外，又走音又跳唔郁真係無眼睇

其實我諗剩係企係場上播cd咪咀可能效果仲好

無所謂啦 就算全盛時期都唔係話表演特別好姐

南條可以成PART跟住已經夠
諗下當年 FINAL

講真情懷ed野只可以玩多一兩次
但 歌又唱唔番 聲都變埋 依樣野真係唔可以接受
屌 你話年紀大跳唔郁就情有可緣 你連自己配個角色把聲係點都唔撚記得點配 仲諗住係度消費個角色既剩餘價值 好可悲

有D野唔係咁講既
配唔返就係配唔返 佢地都講過
更加莫講佢地傷過病過條聲帶

如果DAY 1 Aqours出AZALEA、CYaRon!、Guilty Kiss
咁DAY2 μ's咪出返Printemps、lily white、BiBi
夠公平啦?

虹ヶ咲? 知らんな

下 小妹作為火火人
剩計火火PART既我覺得合符預期 算係咁
反而覺得真係算唱多左
本身以為剩唱2首團體就算
估唔到會唱埋SOLO

水水其實唔唱unit係唔差

火火今日得田中算係咁
久保田係未1st 己經係咁，其實幾一般

小妹覺得小妹今日有好大進步!!!

BTW
聽日火火D歌先正 好撚好玩
今日D歌算比較無乜特別
L O V E KASUMI

久保田就2nd album隻wish世界第一
今次剩係唱左1st album既歌 因為有pv

下 唔想知

好心cut曬pdp d solo啦，唱曬d 9人歌咪算

又真 攬炒cut埋小隊啦 爽手

過左幾粒鐘 上到嚟竟然乜相都冇 對大西有棍絲好失望

好似係
收到風佢肥臭毒

小妹真絲

上原絲打咪出左圖囉

我要透爐拉絲圖

唔好害人啲仔女啦

家下係你害人地D仔女
食人血饅頭

前線好黃
警察有白警

希望絲打停止捉鬼

Sleepy Creepy 虹咲

邊位偽娘巴打cos住play去食早餐咁癲

如果有留意佢twitter ，佢剛剛先完佢個舞台劇，中間還有其他工作，今次個show 應該唔係彩排左好耐，所以失準其實可以體諒

大西絲吧

一路食一路俾心就係大西絲啦

係咪cos mari⋯⋯
我都見到⋯⋯

邊間？

有無巴打排緊物販 想知1230先到有無可能排到場刊同blade

品川main tower 1樓嗰間

係
講聽到講廣東話嘅

有乜問題？

冇問題 只係係覺得佢好勇

海運嘅巴打？

蛋抽個鳥缶咁貴

你現地定lv

現場ssa

我地攤3500羊收左一set鳥

海運果邊應該沒咁快有人排物販掛?
想買支BLADE用

我飛都未買

有

剛到隊尾 700人左右排緊

限1
唔怕嘅
唔係隔離奈葉

係咪love u my frd 完左 212gate等

秋記單缶5500羊

All 現地 arrived SSA?

搭緊車過去

召喚外向的毒撚巴

呢個人負責μ's果PART，各位睇埋DAY2，有咩入佢數

呢個人負責左佢地九年，已經俾人入晒中路

hi

夜晚join?

yes

今日邊睇邊mon post了

今日我帶埋電腦入場打Cs了

買到blade了

買唔到

我今朝7點幾排

我岩岩3點到會場

我lv

派派個樣唔同曬 係成熟女人嘅味道

Ig淫娃

成日show個素顏出嚟

人？

已經直接坐咗喺度

出嚟未 買左UNO

透爐巴再唔出嚟就po拉絲相

快d入返黎

唔好啦

各位手足點樣

我趕得切番埋位

出黎未

救命

仆街喊爆

新project係咪姐係到水團收皮

有無人可以講下發生咩事,今日唔得閒去day2

木木崛起

點認你哋

黑色三角

準備好做木木古參了

木團老海鮮在此

又出新
係咪趕住整個明星學生妹偶象嘉年華出黎

加推火火了
細細粒正到

睇設定已經知推邊個

咪攪啦

真火火要出現

大西亞Pepe d 皮膚黑撚到

火火啲角色歌幾正

火火係正既 個個都寸哂大氣 仲可以聽倒同降key同和音版

我對大西唔住

問咗我大佬佢批我推火

睇完兩日感覺好空虛

有冇問我

你咁多個ac要問邊個

再係呢個Po講火火將會bookmark

咁你走未
你火火ac名

小妹身在曹營心在漢

好咁講返老團
牙姑又喊！

唔啦

真 殘哂

老團新歌preview in YouTube

Ja ga

ありがとう

電撃自己另外整多個出來

なんせみたいです？

我地a rise

聖雪同a-rise待遇真係差太多

真 arise都有贏過粒拉冠軍
但saint snow 廢到贏唔到

btw ss 首believe again係正嘅 但a-rise連一次live嘅機會都冇 有啲可惜

Mama 正到女人味爆哂出嚟

老團

呢幅相完全認唔到pile

睇返老團唱kira kira sensitaion

嗰陣仲好有活力

聽完兩日 決定重返了

你哋最憎的大口香將牙彩墮天了

一個天使一個墮天使

今日大口春SOLO個PART舞

有啲尷尬個頭fing嚟fing去

好似好勁咁，好似

有咩問題？

冇 純粹覺得好似rock得濟

應該睇唔慣人跳舞

想講翔太bb真係qq

大西先最好最QQ

哨牙妹

新歌歌詞

仲要cp狗糧歌

ありがとう。。。

呢個題材易搵錢

賣咁貴 邊個係策劃
都無機會再出都要拎老粉錢

老粉錢最易呃，掛個名唱幾首，就呃到。
建議下次（如果有）可以掛名出嚟講兩句就算。

就算係咁都會去睇

下次坐係度開talk show 打下機咪算
入場個d人都比錢都心服口服先

唉彩咁耐都未有相

老團歌詞

首歌又賣CP

邊位巴打仲搏命緊

@校服巴

呢張Pile易認咗少少 不過都係同平時唔似樣

老秋人出來！

わからない係咪姐係dd

係識佢老鼠

final live果陣又唔出

南條姨

Arena遠睇分唔到邊個係三森邊個係pile

咁誇張咩

我一開始認錯小鹿做岡田

Pile老左好多

仆街喺公司笑撚左出聲

我見到兩三個揸係手

彩出相未
btw彩有咁高大咩

格離果粒細咋

前田得146

似阿媽帶住個女

尋日大口嗰張又係咁

有無人知三團集合嗰個廣告係邊

秋記jr2樓

好似換左無了

琴日班老女人講完μ'sic Forever
然後圍埋喊果陣
杏樹個樣到底係尷尬定係面都黑曬
我睇唔透

倒3角係度喊果時
跟住楠田叫水團講野
杏樹想喊je
一生推冇啦啦講forever 做咩鳩唔知
過氣入面真係佢最柒

唔係換晒呀
仲諗住今日去巡

你哋唔知19就完？

咩話 金鐘M記合照？

佢應該唔係黑面嘅似係感動啫 本身佢都係老團推

多粒粒人到山手線跪低

其他廣告仲有，應該係三團嗰個無左

牙鹿有相未

杏樹要黑面，都係同佢老死朱夏玩果陣先有

頭先玩咗幾場sif街機
隻game一如以往地廢
㩒制有delay
啲聲又細
頭先玩僕光 一開頭比較靜嗰幾句完全聽唔到

仲有？
不過太遲

琴晚完場返去個陣影的..
個陣勁多同路人去影

btw神社見到有人講香港
跟住有班支那仔喺到屌

小心武漢遠征團

姐係點
喺神社叫光復香港?

係 類似

喺中間繪馬 嘅下面個行會見到有

寫繪馬 唔係叫出嚟
嗰個可能未必係LLer
因為冇寫其他嘢

Day2已經見到成班支那拎住塊布話自己係中国應援團...好撚驚佢哋有病會傳染 理都冇理

day 1大西絲打已經偷拍左

等左咁撚耐 你比啲咁嘅野我
鳥推協會予以強烈譴責

內田彩喺我正前方跳咗勁耐

睇謬屎喊是否正常
見身邊得1個有喊（有淚流咁）

唔洗在意隔離點啦
做番自我想喊就喊👍

正常吧

乜有人唔會喊嫁咩...

想忍都忍唔到...
好自然就喊咗出嚟

應該係最初同最後嘅老團現地live，
day 1初頭嘅播歌嘅sh度氣係上到眼嘅，
到正場因為山頂位，所以真係去享受場live，
day 2已經無左上眼嗰度氣，
而且個位好左好多，所以太忙，
又要睇mon，又要睇真人，
同埋應該係最後一次，所以更加投入

第一日喊咗嘛
我final live第二日嗰陣都喊得冇咁勁

強烈譴責！！！

張相有啲mk

究竟係派fit定點黃戰士踢開波，
條腿差咁遠

老mk

唔keep咁fit點po上ig畀你班毒撚J

巴打你啱，駁唔到

原來有後面有鳥毛😂

收到風有巴打喊到失禁

唔計C3 我都係最初で老團最後現地live
Day1一開場未有人出嚟 喺度播軌跡已經喊左 到老團出場又喊一次 但SH冇事
Day2 軌跡冇事 老團出嚟喊一次 S : D又一次 SH喊爆 喊到坐左喺度

連老團退左場 到水水唱都集中唔到 一路鳩fing kb一路眼濕濕諗住老團

屌 打字都有啲眼濕

露哂底了

咩話 睇水團睇到喊？

lv睇完肥皂之後到水水
聽到happy party train之前差啲訓著咗

識佢地D歌

hpt sww走音聽到好辛苦

點解唔會再睇下一次
如果有謬

乜唔係就係因為有老女人先睇咩

Day1喊完以為自己Day2應該冇咁大感覺
點知都係喊到豬頭咁

當然係為謬啦
但話唔定呢次未必係佢哋最後一次出場唱?
30號先知

印象中有幾首歌啲高音位都有走音
不過又要表情又要唱歌又要動作就是但

有時真係唔明啲嘢
要喺 A日字 宣布 B日字 公開 嗰樣嘢係咩嚟

沒有期待就沒有失望就好似今次fes day1咁

其實我自己真係唔覺得失望
的確有嘢可以改善
但係佢哋咁出嚟唱已經好辛苦
仲唱咗咁多首
所以冇憾

其實見到佢哋9個再次一齊已經心滿意足不過其實都覺得今次係最後一次了

遲入坑無緣睇live
所以今次點都好都要睇(lv)

隻鳥唔出相，人哋幫佢出晒

我都係嗰陣時4th之後先入坑 淨係睇咗5th同fl真係好後悔入坑咁遲

我應付完DSE先睇LL仲好快入埋坑
但真係太遲

佢唱開頭成段炒晒

Sww 今次2日水準以上 la，雖然正常人都唔會聽慣佢把聲
大口奈津實先攞命，一路going一路笑到四萬咁口，之後就聽得出冇氣，聽到好辛苦

我都係咁諗
打算入到去有得聽snow halation就心足
點知唱咁多首

我鹿同我鬼點解可以咁正架牙牙牙牙牙

估唔到第一次睇水水live就有啲咁嘅體驗

咁老老柒柒果首乜柒going最後loop果段要跳住唱真係好難既，在場應該冇幾多個可以完美唱到

都係我楠高質
幾萬人場唱都壓到場

agger, 我楠田大個女識屌鳩班友mc dum波鐘

Live之前仲ff有冇機會有嵐戀
睇嚟都係只有喺as度睇

首歌只記得噴火同埋9嗌，不過都算虹團top 1

應該唱晒啲代表作為首要
所以今次我覺得已經好好
雖然我勁遲入坑 （好似水4th個陣營）
諗返起僕光個段歌詞 また会う 呼んでくれるかい 僕たちのとこ 就眼濕濕

會叫你哋呀幾多次都會

個陣*

打錯字

姨媽大菜糕
Btw, 我覺得老團之後會陸續有黎，保守估計一年黎1-2次

今が最高
我都覺唔會咁快完
如果仲有出我就專心推謬住先
水團就隨緣算

只要有得出應該都會去睇
係睇吓會唔會推虹團

太太放劇毒

Old

太太ho ball

我今次就冇淚水
可能final live day2 同睇bd果陣已經喊夠

啲相邊度搵出黎

太太lineblog剛出

一野就認到彩彩隻手 呢個彩推算冇白做了

後夜祭一樣咁開心

我去左火火後夜祭

今晚班機好撚臭

好撚多拉拉狗

笑什麼你都係

我火火人吧

炎狗吧

All plenty anal leaves

新鮮老團相

一開電視就...我係拉拉人呀屌

點解我睇節目表聽日冇嘅

第一張右三who

p咗一日圖

老女人要p都正路

Final live之後冇咩留意,水團冇睇過live
μ's復出左我都唔知
有冇人講下發生左咩事

如無意外你可以訓返 較定個鐘9年後醒再先搏下

有一首新歌連埋動畫PV

啱啱星期六、日搞咗次3作品合同嘅LOVE LIVE FES

係咁多

慘...

果然唔少LLer係為左μ's入場

小弟final live後先入坑, 終於有幸μ's既C&R(話時話小鳥既C&R要點回應?)(我學日文唔係經五十音/羅馬字,諗左陣 sa 之後個音係咩)

首次接觸LL係w7d(雖然唔係入坑曲),想有神秘嘉賓出現

身為梨黑, 夢門用櫻花色打call, 唔好打我

咁你點知老人團復出的

痴線佬圖

好巨

呢個真

好有心

μ's μ'sic forever!!!

首歌確定咗有pv?

呢位巴打..可惜了 唔知仲有冇下一次

初公佈時已經話有pv

邊隻水狗比負皮

攝多張抽選券 ok?

全隊最靚果兩個企埋一齊

Btw姐姐果啲叫正常 Pile太瘦了

點解你啲簡稱我大部份都唔明

吓，小鹿呢？

佢好明顯九唔搭八啦

w7d
梨黑唔是講南琴梨掛

櫻花色 水團個個掛

冇人睇頭po

原來μ's fes套衫係akb個總服裝設計師設計嘅

咁三個 鹿都好靚不過唔係幾有feel

乜鬼嘢南琴梨應該係水水嗰個Rico

riko

唔係諗住焗睇兩日水團就會捧水呀
我要追都追火火啦

套衫係好正，
不過，第二日就玩爛左啦

阿紗2017年個look先係顛峰，而家算殘左d
阿pile一路做gym先keep到，之前FL臃腫到hihi

佢地成日都整爛野

閉關做咗好耐gym先有而家咁瘦
但個樣都殘殘地##f

つよい

大粒墨邊忽靚 柒撚到賴屎喎

請++

我都唔知條友成日借D意入黎講水做乜鳩

唔只一個啦
真係諗住all star大團圓

好快去夾band，不了

水水啲人條腿好似都比較粗
肌肉

不了

睇完兩日live水更加不了

無家可歸吧

佢哋好似本身有po

現地咁遠睇唔清 睇delay viewing 補返

依邊唔覺，高登以前有，
依家都好似唔覺眼

好似沉咗好耐

youtube見有歌出,同依個po

高登嗰邊都好似沉咗

點解會搞成咁

可能變左tg group掛

可能直頭冇

LoveLive 吹水區

唔見有幾熱鬧 不過你好似幾撐水水

我撐水水？

曲

我火火人 水火不容

同依到上幾年一樣喳嗎，班老屎忽搞完花藍就走哂

有老屎忽

啱啱睇返以前啲po
原來以前個po咁熱鬧

回不來了
走既走死既死

坐監嘅坐監
移民嘅移民

樓上3個都係高登過嚟，叫唔叫老屎忽

咩係高登
禾上年先小學畢業

我小薯

你地成班都係

收到風你地全部改哂名
點認

收到風以前粒拉鋪最大就係我地藍莓清同小鳥絲

收到風一個變咗日本人一個變咗南亞人

你都唔追風

我追緊喎，咪屈啦屌老

而家部長就係我地po 最大
又靚仔又大隻
收到風個日睇live有女送嘢
想知再講

唔想知，唔好講，講咗爛春袋

我係笠拉人呀屌

牙鹿長文 有冇人翻譯

南條姨個懶鬼竟然係ig出po了

字都冇隻

得一張相
一個tag
懶到

呀鹿都打左篇野

我錯了 原來fc有野睇

佢唔係話長文左咩

過左2日，連FC BLOG 都係打得一兩句就知佢老人家手腳慢啊，等下啦
UP相都要一張張出

以為佢斷腳啫，點知手都廢埋

好過彩b連ig都唔太用

我睇到死圖

屌你老母!
出黎隻揪!

貴精不貴多
好似係

我一開始都睇唔到 重新登入過就睇到

想問愛乃小天使喺唔喺到

Ching係火火po好型

佢真人仲型，對腳又好J

最新呢張新野高汁

jer完ig又多2張

老女人出相都慢過人
btw真香

呢幾日keep住放毒

越老咪越p得耐

希望大家唔好再逼害我

HI ALL
小妹返黎啦

你可以走了

on9
踢得啦屌

第一次睇,好滾動
但唸到呢D機會唔會成日有就想喊

笑死

條片第一首歌幾高質
係咩黎

唔重要,將會俾木團屌打

有小妹係到都會比人屌打到?

Leader 帶曬成團人去做妹仔
要變女僕偶像團了

你真係唔洗睇場刊了

女傭

5ho gum.....

樓上幾搶口

木係老團喎 新團係土團

老團係老團
新嘅係木

金木水火土

老團debut圖有桜花係木(木皿團) 水團debut圖喺海灘係水 火團就冇圖(路透社消息話非正統) 叫住火團先

咁下次一係新火一係土 點會木

日月火水木金土 日式排法更加唔合理

下 1月30先係火團
家下呢團係condom黎

make sense

睇緊delay LV, 呢度有位巴打上左鏡
想知再講

各位千祈唔好睇day1 BD/衛星源
我絕對冇喺諏訪ななか花車經過嗰陣比人影到好興奮

邊個

拉出去打靶啦 睇水水都咁興奮

要有sense嘅咩

屌啦聲
呢到班友個撚個都個口反
實際睇得勁撚開心
睇撚到哂

希望牙彩live view睇到

露底睇水水睇到喊

仲有個會然XXX透爐睇水水睇到唔捨得走
笑死

po鳩佢拉絲圖啦屌

咁要PO埋你 你2個水水兄弟齊上齊落

屌我day2咪出左嚟

會唔會嬲左我

捉鬼大賽開始了！

不割

但無話唔貼相

貼大頭未

我早就知花車有機會上鏡

咩話 會然XX小天使睇火火1st果時著哂成身愛乃goods去踩場?

諗住老團咋

係 武士道前線staff好黃

條底褲就黃

做咩quote我

想人同佢講想知又唔想做到咁出面

早知著彩T去 比彩彩見到都仲有得解話

斷正無得兜了

返去跪玻璃

到老團了

未返入去好返了

無謀な夢から始まって
奇跡のようにすべてが繋がって
どうなるんだろう？
ドキドキで毎日が冒険だったよいつも
これからはもっとよろしくね
だって離れたりできるはずないんだよ
思い出だけじゃないからね
あたらしい夢が生まれてくると 僕たちは知ってるよ

老女人出黎!!

唔難解wor

彩既不精 亦不多

當人人識日文?
d毒撚就係咁

emi又晒彩

中文黎

me雪團推 唔好屈

返去追post先，想問長文有冇翻譯

你翻譯中文未

等緊翻譯

唔翻就拉絲吧

得個講字
我都唔怕你啦

咁撚串
咁拉絲啦屌

堆final live goods又可以塞番下床下底了

已正皮

咩話 下張到金鐘M記合照?

利申持有原檔

幾型貼真身未

邊度

岡田さん

三森

嘔了

咪扮啦

笑4

攝影會

小鹿第一

今晚係LINE生放講同彩一齊試聽

幾時結婚

除左台上之外, 台下一樣精彩

有人補祝花花生日, Day 2自行唱SDS.
重有唔係coser.

不過好似話有wota俾人小(我坐得遠聽唔倒)

另外首新歌唔似果果center, 我估係花澟雙center.

新田彩好撚過天津睇

のぞえり嗰張影到kssn咁柒

做咩啲comment突然咁多負皮

人老左手腳真係特別慢

唔緊要
都係咁正

屌完水係咁
好多Mon po狗

都已經跳唔郁
而家手都郁唔到

咩話殘奧?

練跳輪椅舞？

我真係有ff過南條坐住輪椅跳舞

篤住2支重機

所以話我真係走得好前...
當年已經咁講緊...

我屌撚曬樓上班撚屌老母

色紙中鳥開心得濟 路過見今日發售 唔小心買左

利申非水狗

好肉酸。。。

記得有ching講過彩同鈴木好似樣
買錯唔出奇

♿️

肉酸係必經階段

夠唔夠虎穴肉酸

我萌新入世未深未經曆過唔知

靜啦屌老

Block得

你刀新甘我咪未出世。。。

。。。。下

唔洗解釋咁多

佢地唔識尊重

第一個Block 左你先
貼拉絲圖遮樣不如唔好貼

真，坐輪椅冇罪的

我屌撚死你

有手天使圖，有人想知再講

躝返去武漢啦

樓主先係武漢人
我唔是

啱呀肺炎仔唔好傳染人

身體好誠實認咗佢啦

下個PO開始禁校服巴了

呢度唔打落水狗架

落水狗。。。。。
Ching 搶口到

咁都搶口
入門嚟咋

瞓咗冇睇，佢條頸好返未

都話我萌新

收到風你全名真係有個萌字

咪屈啦屌老

もえ

我去過你握手會，認唔認得我

喺飛機冇野做 咁啱FC開始登記 唔小心入左 成955番

都冇野睇嘅 秒退

利申 真係唔係水狗 希望唔好屈

On9
Block了

唔係水狗 但你係鈴木推

有無人都係過左SH後眼神死機械式揮棍到完場

i know that feel

眼神死足兩日

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題/校服巴，要討論既請開新post/過隔離post(好似係)

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

突然多左咁多水水人

X鳥絲
收到風佢推過一排牛牛

講真我呢兩三個月都開始留意水水 但經過兩日fes之後發覺真係推唔落手完全冇當年推老團嗰種感覺

我睇lv
個日有大佬叫全場白色snow halation 牙
之後中間要轉橙色牙
型到。。。

仲有老團推
特登係玩水族館yeah tiger
比糾察屌

ついに

彩b終於出樣 收貨了

你邊間睇

海運

海運睇都唔叫小妹係咩事

弱弱一問 其實咩叫家虎call因為我嗰邊好似都有 跟住就俾人鬧

你現地狗。。。

海運現地？

我係海運現場 你唔係

依家仲追水水，就嚟final啦，
要追都追火火啦，再唔支持下火火，
好快俾人嫡去夾band

水水真係不了

呢句真

慘過比人捉去做雞

唔知火火反而暫時冇乜感覺

咁奇怪

收到風手足你武漢火火人

推火火推到個肺入面全部都係火火

冇追開班占
其實捉去夾band點解
曾經有人俾人捉去band dream?

a-rise..

櫻川去bgd係明智決定
雖然忙到痴肺

根本當左a-rise係comdom，
a-rise點都值得上一次live，
依家好似變左黑歷史咁

btw佐藤媽幫佢搭到條好路

唔知仲以為變左佛地魔無人敢提

2日得性奴有提過

水族館tiger係常識吧

我鈴木みのり推

屌 報應嚟了 個鳥章個面同底分開左個面差啲跌左喺飛機
返去浸熱水睇下合唔合得返埋先

咩話 月華騎士團?

扮

彩彩我知錯了

之後又入返

又屈

蘋果妹我真係唔怕認推好多人都知

上Live要好早準備, 隨時要同cv簽約果時傾好,幕後亦有好多工夫

不過twitter上a-rise既活躍,似乎官方有意將a-rise復活

賭J毛火火既競爭對手係受a-rise啟發而做school idol

驗眼啦屌

on9
唔識就google下arise家下d聲優咩發展先

都叫有眼耳口鼻啦

大西都好似我

我似埋你老母

點會 你唔識走音

block左了

驗腦未

真？

小妹似會講大話?

嘻，你呢方面似大西

係點

古惑既女人
嘻

又block多個

我係粒拉牙呀

死肥仔笑咩?

冇μ's 唔做人了

光復μ's

幾年過去了
三森鈴子變岡田鈴子
石仔都由紅字變藍字了

幾年過去了 小藍都唔睇三森了

未睇過三森可摸耳咪能再屈

果陣我地拍住上....幾年就唔記得了

我剩係記得同過你拍住上睇高橋李依一齊買碟一齊摸佢手仔

未睇過高橋李依可摸耳咪能再屈

幾時拍住上睇岡田鈴子

上面兩個咪再鬥肉酸啦
好臭啊

會員愛乃小天使

愛乃小天使有肺炎

又篤灰?

不過不割

小天便牙
叫返個正名未

德仔對後輩咁好嘅

因為火火真係高質
德仔都讚好

唔好阿 唔好阿 會輸民意

好似駁唔到
德仔以前都冇送比水水

食物及衞生局局長陳肇始交代本港首宗高度懷疑感染新型冠狀病毒肺炎的個案，指出疑似患者愛乃小天使2X歲，昨日乘搭高鐵由武漢到深圳，再到本港。他聲稱居住在武漢、並無到過濕貨街市和醫療機構、亦沒有接觸過感染肺炎的病人。初步測試結果，對新型冠狀病毒呈陽性反應。

又bin

咁割了

屌 條撚樣日撚日係泡菜食醬油蝦醬油蟹咁撚仆街自私
抵佢死啦

講事實唔算反

韓狗要去韓國醫病

留名收負皮+比水水人搵下有冇舊既po出黎bin你屍了

...

水水糾察隊
我水水人 對吾字
奸爸ruby

。。。。
收到風張圖 出自你手

我似咁9?

似

搵左律師了
惡意中傷

直頭係

井仔個封都咁耐
你覺得我驚你？

驚你白衫人多D

再屈我就收你皮！！！

佢真係

721白衫人 831水水人

唔好打我呀

我係ller啊唔好打我

最多我比隻大西碟你
唔好打我呀

排1

Siu死
而家串緊佢無錢請妹仔所以送妹仔碟比佢？
比我打多你2錢重

真係BLOCK左了

真假？

比未

FD到

又黎jit牙膏
我唔撚怕你
有種你繼續jit

擠牛奶

屌pile同emi嚟緊仲要去北京上海廣州深圳成都開見面會，有合影同握手，好驚佢哋出事

相信黨
可防可控

Fest 咁多武漢火火手足
坐花車個陣27個中曬招啦

幾時先有擠到自拍慢吞吞 掛住打機

沒事兒

果然係風景攝影

老團人係咁po同火火人合照
咩居心

老團：火》水

話咁快就燈咗

原來係呢個風景

森森森依家先不停出相

肺炎咁勁，取消咗個DELAY上映見面會未

係就好

可防可控
人仔重要

有得見好見了

emi終於捨得出相

星期日？

牙鹿學埋大西ching比心心

兩個最大嘅，出相都係逐啲逐啲出

扮大牌係咁
當年就係因為咁先發生更衣室血案

所以咪斷腳囉

收嗲啦

烈火戰車（輪椅）

比人打個個係真gay
9up唔洗本

前μ's隊長高坂穗乃果在接受校園偶像報訪問中，炮轟繪里和東條希等人，稱他們就是μ's更衣室的毒瘤。

穗乃果談到：“如果你作為隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的隊伍不斷前進，你就是領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，μ's有太多超級明星他們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”

穗乃果:“在μ's繪里常常痛罵一些一年級生，這在正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，繪里唱跳得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位一年級的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍繪里的所作所為，在加上那些常被他欺辱的隊員無法阻止一幕發生了，至少有5人群毆了繪里，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的真姬更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時妮可、小鳥這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

穗乃果：“當發生那件事情后，繪里的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012的lovelive大賽，繪里就是用這根鐵棍教訓了真姬，在最後一場對陣A-RISE比賽結束後，全隊回到更衣室，真姬諷刺性說道：“俄羅斯小姐，明天我們就要回家了，”繪里臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像她的性格，果然在她再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在真姬毫無防備的情況一棍打下，真姬挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是繪里，不等真姬起身，繪里又是一頓亂棍爆打，真姬在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的東條希可不會放過這樣的機會不斷說道：“繪里，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
繪里的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去真姬就昏死了過去，打的興起的東條希怒了，朝著繪里吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”繪里也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”東條希沒有在回應繪里什麼，如果繪里手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的海未裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

瘋了瘋了 全都瘋了

小鹿個手勢...walkure?

原來咁fd

block得

收到風校服巴都幾fd

同左邊嗰個fd啲

BLOCK得

你同右邊仲frd

又有佢地生放送
睇哨牙妹吐糟

躝喇大陸仔
吐糟

對唔住囉
應該點叫

情人節有野睇了

保祐佢哋支那之旅唔成行好過

依樣真

希望啦

send恐嚇信過去快脆過

哪識日文 你老母

大陸搞 當然腥比大陸吧

希望以後仲有生放送

可唔可以有繪希

繪希花園係幾多年前既事

吐糟好似係台灣喎Ching

唔洗識日文wor

學下之前個台灣仔咪得lor

吐你老母糟
我用開牛B666既

14年開始
15年完

skr🤙🏻

SB

大家身體健康呀

瞓到依家先醒

你唔使拜年咩

拜年現充活動嚟 關我咩事

有冇手足仲係日本 幫手買d口罩返黎

冇屋企人㗎咩關咩現充事

好後悔嗰時冇買

屋企人尋晚12點咪拜左

我又真係準備過去買成GIP口罩返
上樓了 炒口罩好過炒彩帶

新年流流放毒

連續放毒

做乜鳩

我睇得好開心而又比人影到一定係右邊嗰個嚟

興趣嘅嘢我哋識條鐵咩

屌 我今朝見到呢個po 同你一樣反應

派果次玩完病咗
emi淨係氣勢已經贏

emi不嬲有滝行，捉過哨牙妹去

哨牙妹頂唔頂得住

個頭

我bb真係好靚女

哨牙妹就黎生日

新project

有灣仔譯咗好多成員嘅感想

木木團

只招一人係咩料 其他内定左？

呢個就係之前話1月30號公佈嗰個?

應該似

淨係搵一個

機會嚟啦，大西

有人話係as世界觀

咩世界觀都好 點都唔會得一個人吧

咁到底係咪新組合

例牌九個啦，不過今次玩gimmick招普通人啫

但係標題係「我實現夢想的故事」⋯⋯

因為只招一個 所以咪咁寫

影到啲膝頭咁黑

小鹿同pile勁黑

本身係咁黑

邊道黑

膝頭囉

上次日文渣屌得唔夠金 今次海外團問卷屌屌下又六百幾七百字

屌咗啲咩

我剩係講左水豚時間太多

補番個正體中文比大家

咪屌下setlist唔平衡 冇合唱冇交流 關係者席擺位on9 會場太細
本來想屌下唔比爆UO 不過都係算了

係喎 屌多鑊先

唔俾爆UO真係戇撚鳩
同埋最尾無大合唱又係抵屌

有唔俾爆咩
我兩日各用一包uo…
我都係見人爆我就爆

你無俾staff見到姐
雖然我兩日爆佢老母都無事

最後都係屌埋UO

海外團意見希望酒店位置更接近會場物販能自己選擇想要的，而非只有套餐私心希望座席位置能更接近舞台live意見1.所謂的fes，是指各有各唱？這或許是我們一相情願，但我們所期待的fes，是LL的各團有所交流、一起演唱、一起跳舞、夢幻的一次event&live。然而並沒有我們所期待的，各有各唱，所謂的交流也只有MC的幾句，實在大失所望。當年的sunny day song，全部學園偶像一起唱歌跳舞的情境，我希望能在下次fes看見。2.各團有待遇差別。各團的歌曲數量實在差太遠，day1時連續十多首的aqours歌甚至令我有種去了aqours的演唱會的感覺，而μ's就只有兩首完整及六首長度只有一半的動畫版串燒歌，實在相差太遠。明白μ's的團員體力或許大不如前，甚至有傷患，但明明依然可以利用unit/solo的歌去減低她們的負擔，就像aqours和虹咲般，然而你們只選擇減少μ's的出場時間，實在愧對μ's及其粉絲。希望下次setlist能有更好的平衡。3.關係者席的座席位置太「神席」及太顯眼，而且有一半座位是空的。這次關係者席是在會場中間後方的200lv，亦是花車停留得最久的地方。這樣的位置不但不留給粉絲，還要讓關係者霸佔，這是要表演給老闆們看嗎？而且還留下大量空位，實在說不過去。試想想，粉絲看過去/鏡頭影到花車停留那裡，出現的不是粉絲近距離見到偶像歡喜的笑容，而是一群不怎樣投入演唱會、或是雖然内心投入但與其他粉絲格格不入的關係者，並伴隨住一堆空位，粉絲們的觀感會很差吧？希望下次能好好考慮關係者與粉絲的區別，作出更好的安排。4.會場太小了。明明光靠μ's/aqours其中一隊就足以令東京巨蛋爆滿，怎麼這次四隊同時出演的fes會選擇SSA這個比東京巨蛋要小得多的會場？這造就了演唱會門票極難抽中的問題，身邊不少朋友由BD抽選到海外團，全都落選，又不想支持炒賣票，也害怕通過不了本人確認而無法入場，結果只能看live viewing。可笑的是，本人確認政策並沒有嚴格執行，兩天均在沒有出示身分證明文件下成功進場，這不是間接支持炒賣門票嗎？希望官方下次有更好的規劃。5.不能使用UO。UO確實較普通penlight耀眼，曾經有不少人有不滿，但隨住時間遷移，UO已經成為live重要的一環，為live增添不少氣氛，大眾對UO的接受程度日益增加，燃曲沒有UO點綴反而有點不習慣。而μ's的首本名曲snow halation，由白變燈時，UO實為震撼人心不可或缺的一部份，沒有UO的snow halation彷彿失去了魄力，是沒有靈魂的，fes day1事後的官方照就是很好的證明。所以，希望官方能考慮一下以每人限手執兩支UO為上限，在盡量減低UO影響下容許使用UO。另外可笑的是，會場居然有化學棒專用棄置桶，裡面有不少使用過的UO...其他雖然有著不少不滿，但還是很感謝官方讓我們再一次看到μ's站在舞台上，真的很感動。請好好珍惜藝人，對我們來說，她們是無可取替的、最重要的寶物。另外也請多從粉絲角度出發，別只顧著賺錢及滿足高層。

收到風海外團D支那狗已經中哂武漢肺炎

我覺得海外團啲位算唔錯

佢話我搵返班老女人出嚟班友咪又係會乖乖課金

你篇野好撚好笑